都唔知自己搞咩，可能想搵人鼓勵下

都唔係呢排嫁啦，好耐都提唔起勁做野
就講學業呀，我一直都係追求完美
但我本身資質唔好，所以要用多d時間同心機
我今個sem讀五科，有科遇著個仆街killer知道一定衰硬
本身仲想爆4，依家都打定輸數
之前我好多時都通頂做proj assignment溫test，真係好辛苦，好多晚都冇訓既滋味真係好難受
依家我仲有三個exam，但唔知點解硬係提唔起勁，溫得好慢，可能之前拉得個人太緊
其實講真，如果黎緊至少兩科A+都已經可能好定，呢個照計係我溫書既動力，但我硬係就冇黎心機，我唔知點好，希望各位俾d意見我

比心機啦
我都讀緊我都明白你感受
一分耕耘 一分收穫呀

加油呀 去到Sem break就可以抖一抖

都四章野走去扮猫
其實好多人都唔知你搞咩